點解黑警係裡面打手足冇人講？

大家都聽過有30幾位手足比黑警係裡面打
之前40幾個暴動既都有比人放係一個熱既停車場到
尼單野唔可以睇小
可唔可以煲大佢？而家係用緊私刑啊DLLM
可況有d真係唔過比人拉
如果成拉個基金或者律師團之類
再搵願意出聲既受害者
去告警察有冇可能？

我唔識法律，有冇法律jj可以答我點幫佢地攞翻個公道？
可唔可以眾籌幫佢地打官司告黑警？
唔好比單野僅限於只係得文字既資料！

push
手足唔係condom!!

報俾鏗鏘集
facebook can nbox佢地
認真

題外問，除左電話有冇咩有攝錄功能？
有我哋買定批俾香港人用
最好唔好大舊
有冇巴打有意見？

大大力推

係咁打錯字 自己都識個朋友住黃大仙
翻個屋企比人拉 照告
我相信受害者好多 佢地冇做錯架

我對香港法律仲有一絲希望，有冇可能真係可以告黑驚 搵ICAC之類。

推

816

自推十連

好似藍絲咁
一張圖 幾句字
唔洗證據架

唔好當手足係condom
佢地之後未必再出尼 但都仲係我地手足
唔好當冇左件事 我地要做到有證有據咁去為佢地抗議 幫佢地攞翻個公道

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

我諗係律師叫佢哋唔好講，唔好自我入罪，唔好講多錯多？